****是历史上第六十五次航天飞机任务，也是[亚特兰蒂斯号航天飞机的第十三次太空飞行](../Page/亞特蘭提斯號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[唐纳德·麦克蒙纳格](../Page/唐纳德·麦克蒙纳格.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），指令长
  - **[柯提斯·布朗](../Page/柯提斯·布朗.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），飞行员
  - **[艾伦·奥查](../Page/艾伦·奥查.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），有效载荷指令长
  - **[斯科特·帕拉金斯基](../Page/斯科特·帕拉金斯基.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[约瑟夫·坦纳](../Page/约瑟夫·坦纳.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[让-弗朗西斯·格列福瑞](../Page/让-弗朗西斯·格列福瑞.md "wikilink")**（，[法国宇航员](../Page/法国.md "wikilink")，曾执行、以及任务），任务专家

[Category:载人航天](../Category/载人航天.md "wikilink")
[Category:航天飞机任务](../Category/航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1994年](../Category/1994年.md "wikilink")